蔡副局長個仔係英雄 香港烈士

RIP

推番政權先講啦

屌！！影撚衰晒我地LSOB！！！

有愛蟈培僑漢華福建甚至基督撚唔讀讀鬼佬天主教學校，入硬地獄啦！！！

死諌老母，真係烈士嚟

掟佢老母落街就差唔多